{ "translations": {
    "Server to server sharing is not enabled on this server" : "이 서버에서 서버간 공유를 사용할 수 없음",
    "The mountpoint name contains invalid characters." : "마운트 지점 이름에 잘못된 글자가 포함되어 있습니다.",
    "Not allowed to create a federated share with the same user server" : "같은 사용자 서버 내에서 연합 공유를 만들 수 없음",
    "Could not authenticate to federated share, password might be wrong" : "연합 공유에서 인증할 수 없습니다. 잘못된 암호일 수 있습니다.",
    "Storage not valid" : "저장소가 잘못됨",
    "Couldn't add federated share" : "연합 공유를 추가할 수 없음",
    "Shared with you" : "나와 공유됨",
    "Shared with others" : "다른 사람과 공유됨",
    "Shared by link" : "링크로 공유됨",
    "Anonymous upload" : "익명 업로드",
    "Click to select files or use drag & drop to upload" : "업로드할 파일을 클릭해서 선택하거나 끌어다 놓으십시오.",
    "Uploaded files" : "업로드된 파일",
    "Uploading..." : "업로드 중...",
    "Nothing shared with you yet" : "나와 공유된 항목 없음",
    "Files and folders others share with you will show up here" : "다른 사람이 공유한 파일과 폴더가 여기에 나타납니다",
    "Nothing shared yet" : "공유된 항목 없음",
    "Files and folders you share will show up here" : "내가 공유하는 파일과 폴더가 여기에 나타납니다",
    "No shared links" : "공유된 링크 없음",
    "Files and folders you share by link will show up here" : "내가 링크로 공유하는 파일과 폴더가 여기에 나타납니다",
    "An error occurred while updating share state: {message}" : "공유 상태를 업데이트하는 중 오류 발생: {message}",
    "Accept Share" : "공유 수락",
    "Decline Share" : "공유 거부",
    "Do you want to add the federated share {name} from {owner}@{remote}?" : "{owner}@{remote}의 {name} 연합 공유를 추가하시겠습니까?",
    "Federated share" : "연합 공유",
    "Federated share password" : "연합 공유 암호",
    "Cancel" : "취소",
    "Add federated share" : "연합 공유 추가",
    "The video cannot be played because your browser does not support the file type. Please try another browser." : "브라우저가 파일 형식을 지원하지 않아 동영상을 재생할 수 없습니다. 다른 브라우저를 사용해 보세요.",
    "You can upload into this folder" : "이 폴더에 업로드할 수 있습니다",
    "Add to another cloud" : "다른 클라우드에 추가",
    "Enter the server address to add the content to" : "콘텐츠를 추가할 서버 주소 입력",
    "Add" : "추가",
    "No ownCloud installation (7 or higher) found at {remote}" : "{remote}에 ownCloud 7 이상이 설치되어 있지 않음",
    "Invalid ownCloud url" : "잘못된 ownCloud URL",
    "Share" : "공유",
    "Create public link" : "공개 링크 만들기",
    "Create and copy public link" : "공개 링크 생성 및 복사",
    "Public quick link" : "빠른 공개 링크",
    "Public link has been copied to the clipboard." : "공개 링크가 클립보드에 복사되었습니다.",
    "A new public link with download & view permissions has been created and copied to the clipboard." : "다운로드 및 보기 권한이 있는 공개 링크가 생성되었으며 클립보드에 복사되었습니다.",
    "The public link could not be created. Please contact the administrator for help." : "공개 링크를 생성할 수 없습니다. 도움을 받으려면 관리자에게 연락하십시오.",
    "No expiration date set" : "만료 날짜가 설정되지 않았음",
    "Declined" : "거절됨",
    "Pending" : "대기 중",
    "Shared by" : "공유한 사용자:",
    "Sharing" : "공유",
    "A file or folder has been <strong>shared</strong>" : "파일이나 폴더가 <strong>공유됨</strong>",
    "A file or folder was shared from <strong>another server</strong>" : "<strong>다른 서버</strong>에서 파일이나 폴더를 공유함",
    "A public shared file or folder was <strong>downloaded</strong>" : "공개 공유된 파일이나 폴더가 <strong>다운로드됨</strong>",
    "You received a new federated share %2$s from %1$s" : "%1$s에서 %2$s 연합 공유를 받음",
    "You received a new federated share from %s" : "%s에서 새 연합 공유를 받음",
    "%1$s accepted federated share %2$s" : "%1$s 님이 %2$s 연합 공유를 수락함",
    "%1$s declined federated share %2$s" : "%1$s 님이 %2$s 연합 공유를 거절함",
    "%1$s unshared %2$s from you" : "%1$s 님이 %2$s의 공유를 중단함",
    "Public shared folder %1$s was downloaded" : "공개 공유 폴더 %1$s이(가) 다운로드됨",
    "Public shared file %1$s was downloaded" : "공개 공유 파일 %1$s이(가) 다운로드됨",
    "You shared %1$s with %2$s" : "내가 %2$s 님과 %1$s을(를) 공유함",
    "%2$s shared %1$s with %3$s" : "%2$s 님이 %1$s을(를) %3$s 님과 공유함",
    "You removed the share of %2$s for %1$s" : "%1$s을(를) 위한 %2$s 그룹의 공유를 삭제함",
    "%2$s removed the share of %3$s for %1$s" : "%2$s 님이 %1$s을(를) 위한 %3$s 그룹의 공유를 삭제함",
    "You unshared %1$s shared by %2$s from self" : "%2$s 님이 공유한 %1$s을(를) 스스로 공유 해제함",
    "You shared %1$s with group %2$s" : "내가 %2$s 그룹과 %1$s을(를) 공유함",
    "%2$s shared %1$s with group %3$s" : "%2$s 님이 %1$s을(를) %3$s 그룹과 공유함",
    "You removed the share of group %2$s for %1$s" : "%1$s 님을 위한 %2$s 그룹 공유를 삭제함",
    "%2$s removed the share of group %3$s for %1$s" : "%2$s 님이 %1$s에 대한 %3$s 그룹의 공유를 삭제함",
    "%2$s shared %1$s via link" : "%2$s 님이 %1$s을(를) 링크로 공유함",
    "You shared %1$s via link" : "내가 %1$s을(를) 링크로 공유함",
    "You removed the public link for %1$s" : "%1$s의 공개 링크를 삭제함",
    "%2$s removed the public link for %1$s" : "%2$s 님이 %1$s의 공개 링크를 삭제함",
    "Your public link for %1$s expired" : "%1$s의 공개 링크가 만료됨",
    "The public link of %2$s for %1$s expired" : "%2$s 님의 %1$s 공개 링크가 만료됨",
    "%2$s shared %1$s with you" : "%2$s 님이 내게 %1$s을(를) 공유함",
    "The share for %1$s expired" : "%1$s 공유가 만료됨",
    "%2$s removed the share for %1$s" : "%2$s 님이 %1$s 공유를 삭제함",
    "Downloaded via public link" : "공개 링크로 다운로드",
    "Shared with %2$s" : "%2$s 님과 공유함",
    "Shared with %3$s by %2$s" : "%2$s 님이 %3$s 님과 공유함",
    "Removed share for %2$s" : "%2$s 님의 공유를 삭제함",
    "%2$s removed share for %3$s" : "%2$s 님이 %3$s 님의 공유를 삭제함",
    "Unshared %1$s from self" : "%1$s 공유를 스스로 해제함",
    "Shared with group %2$s" : "%2$s 그룹과 공유함",
    "Shared with group %3$s by %2$s" : "%2$s 님이 %3$s 그룹과 공유함",
    "Removed share of group %2$s" : "%2$s 그룹의 공유를 삭제함",
    "%2$s removed share of group %3$s" : "%2$s 님이 그룹 %3$s의 공유를 삭제함",
    "Shared via link by %2$s" : "%2$s 님이 링크로 공유함",
    "Shared via public link" : "공개 링크로 공유함",
    "Removed public link" : "공개 링크 삭제함",
    "%2$s removed public link" : "%2$s 님이 공개 링크 삭제함",
    "Public link expired" : "공개 링크 만료됨",
    "Public link of %2$s expired" : "%2$s 님의 공개 링크 만료됨",
    "Shared by %2$s" : "%2$s 님이 공유함",
    "Received federated share from %1$s" : "%1$s에서 공유 연합을 받음",
    "Received federated share from %s" : "%s에서 공유 연합을 받음",
    "Shares" : "공유",
    "File sharing" : "파일 공유",
    "Public link" : "공개 링크",
    "Couldn't send mail to following recipient(s): %s " : "%s에게 메일을 보낼 수 없습니다.",
    "Share API is disabled" : "공유 API가 비활성화됨",
    "Wrong share ID, share doesn't exist" : "잘못된 공유 ID, 공유가 존재하지 않음",
    "Share points to a node not available" : "노드에 대한 공유 포인트를 사용할 수 없음",
    "Could not delete share" : "공유를 삭제할 수 없음",
    "Please specify a file or folder path" : "파일이나 폴더 경로를 지정하십시오",
    "Wrong path, file/folder doesn't exist" : "잘못된 경로, 파일/폴더가 존재하지 않음",
    "Invalid date, date format must be YYYY-MM-DD" : "잘못된 날짜 형식, YYYY-MM-DD 형식이어야 함",
    "Please specify a valid user" : "올바른 사용자를 지정하십시오",
    "Group sharing is disabled by the administrator" : "관리자가 그룹 공유를 비활성화함",
    "Please specify a valid group" : "올바른 그룹을 지정하십시오",
    "The group is blacklisted for sharing" : "그룹이 공유 기능을 사용할 수 없도록 차단됨",
    "Public link sharing is disabled by the administrator" : "관리자가 공개 링크 공유를 비활성화함",
    "Public link creation is only possible for certain groups" : "공개 링크 생성은 일부 그룹만 이용할 수 있음",
    "Public upload disabled by the administrator" : "관리자가 공개 업로드를 비활성화함",
    "Public upload is only possible for publicly shared folders" : "공개 공유 폴더에만 공개 업로드를 사용할 수 있음",
    "Sharing %s failed because the back end does not allow shares from type %s" : "%s을(를) 공유할 수 없습니다. 백엔드에서 %s 형식의 공유를 지원하지 않습니다",
    "shareWith parameter must be a string" : "shareWith 매개변수는 문자열이어야 함",
    "Unknown share type" : "알 수 없는 공유 형식",
    "Could not lock path" : "경로를 잠글 수 없음",
    "Not a directory" : "디렉터리가 아님",
    "Could not update share" : "공유를 업데이트할 수 없음",
    "Can't change permissions for public share links" : "공개 공유 링크의 권한을 변경할 수 없음",
    "Only recipient can change accepted state" : "수신자만 수락 상태를 변경할 수 있습니다",
    "\"%1$s\" shared \"%3$s\" with you (on behalf of \"%2$s\")" : "\"%1$s\" 님이 \"%2$s\" 님 대신 나와 \"%3$s\"을(를) 공유함",
    "\"%1$s\" shared \"%3$s\" with you" : "\"%1$s\" 님이 나와 \"%3$s\"을(를) 공유함",
    "\"%1$s\" invited you to view \"%3$s\" (on behalf of \"%2$s\")" : "\"%1$s\" 님이 \"%2$s\" 님 대신 나에게 \"%3$s\"을(를) 열람하도록 초대함",
    "\"%1$s\" invited you to view \"%3$s\"" : "\"%1$s\" 님이 나에게 \"%3$s\"을(를) 열람하도록 초대함",
    "Accept" : "수락",
    "Decline" : "거절",
    "Automatically accept new incoming local user shares" : "새로 들어오는 로컬 사용자 공유를 자동으로 수락",
    "Allow finding you via autocomplete in share dialog. If this is disabled the full username needs to be entered." : "공유 대화 상자에서 자동 완성으로 찾을 수 있게끔 허용합니다. 이 설정이 꺼져 있으면 전체 사용자 이름을 입력해야 합니다.",
    "This share is password-protected" : "이 공유는 암호로 보호되어 있습니다",
    "Password" : "암호",
    "The password is wrong. Try again." : "암호가 잘못되었습니다. 다시 입력해 주십시오.",
    "Proceed" : "진행",
    "No entries found in this folder" : "이 폴더에 항목 없음",
    "Name" : "이름",
    "State" : "상태",
    "Share time" : "공유 시간",
    "Expiration date" : "만료 날짜",
    "Sorry, this link doesn’t seem to work anymore." : "죄송합니다. 이 링크는 더 이상 작동하지 않습니다.",
    "Reasons might be:" : "이유는 다음과 같을 수 있습니다:",
    "the item was removed" : "항목이 삭제됨",
    "the link expired" : "링크가 만료됨",
    "sharing is disabled" : "공유가 비활성화됨",
    "For more info, please ask the person who sent this link." : "자세한 정보는 링크를 보낸 사람에게 문의하십시오.",
    "%s is publicly shared" : "%s이(가) 공개 공유됨",
    "Download" : "다운로드",
    "Download %s" : "%s 다운로드",
    "Direct link" : "직접 링크",
    "Nothing to configure." : "설정할 수 있는 항목이 없습니다.",
    "Group Sharing Blacklist" : "그룹 공유 차단 목록",
    "Exclude groups from receiving shares" : "그룹이 공유를 받지 못하도록 제외",
    "These groups will not be available to share with. Members of the group are not restricted in initiating shares and can receive shares with other groups they are a member of as usual." : "이 그룹은 공유할 수 없습니다. 해당 그룹의 구성원은 공유를 시작하는 데 제한이 없으며, 자신이 속한 다른 그룹의 공유를 받을 수 있습니다.",
    "Only certain groups are allowed to create public links" : "일부 그룹만 공개 링크를 만들 수 있습니다"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}